香港經濟整體好左十年，令到香港人以為係理所當然

個個供樓供車
洗慣嘆慣，食好住行
當有日金融危機再度黎臨，甚至乎係支爆
佢地既既夢就會破滅

支爆?你爆佢都未爆